bitdefender 真係好撚鬼

無啦啦扣撚左錢
自動renew左
要取消又要搞一大輪
有無巴打中過伏

中過, 買左一年KEY之後, 又同我自己re-new一年on99

仲要夾硬裝埋but defender vpn又冇得刪走，麻撚煩

癡鳩線
諗住轉
咁撚樣做生意都有

留左假email?
佢renew之前提左我幾次喎
Bitdefender一定係感恩節先好買

邊睇到
每日都咁柒多廣告email

咪就係留果個email到睇

防毒軟件係智商稅既一種